Trump打贏希拉里就一定可以打贏中國因為⋯⋯

多謝大家支持我之前兩個post講美國標籤中國係小偷

我睇到網絡有啲分析同大家分享一下

美國總統Twitter 有四千五百萬追隨者
加埋Facebook Instagram同Potus 戶口總共超過1億四千萬。佢只要講一句說話世界上就會過一億條回覆及討論

同埋佢嘅訊息係非常之簡單同極端 用英文講係一個statement 唔係question 所以之後嘅回覆冇辦法調轉個方向

例如佢話某人樣衰大家只可以話冇咁樣衰。好難調轉頭話靚

咁樣會非常容易明白點解佢一標籤希拉里為狡猾
希拉里好難翻身

如今佢名言中國係科技偷竊者，所有美國官員機構以及商業，都會小心之後對中國加以提防所以估計中國真係冇得翻身🤗